呢張圖係咪最代表到連登仔

連登 公海 連登

全部連登仔都係同一個人

代表連登咩人都有

左上得罪動物撚

右上得罪女權撚

左下得罪大男人

右下就最反智

金鐘m記先係

負皮
入黎為左睇m記

後面兩個先係真正連登仔

咁都上到熱門

咁一個討論區係有各種各類人架la

幅圖都唔係咁既意思

第一次見肥屍個留言有咁多正評
但都係block咗無睇佢講乜

自膠

個個都話block，點知又有人正皮佢

係。

True

呢張先係喎

幅圖咪就係話各種各類人都會揾到位屌你囉

右上應該係清好波

係話你永遠滿足唔到所有人

第一次正評肥絲